5 人踢保後再被捕 被控 「暴動」、「暴動時使用蒙面物品」涉去年兆康站抗爭

今日（10日）警方拘捕 3 男 2 女，他們被指在去年 10 月 7 日破壞屯門兆康西鐵站及輕鐵站，被控「暴動」、「暴動時使用蒙面物品」等罪。

被捕人士年齡介乎 15 至 33 歲，包括一名 15 歲的女學生、兩名 19 歲及 22 歲的大學生、一名 21 歲地產經紀及一名 33 歲的電訊銷售員。所有被捕人士均被起訴「暴動」、「暴動時使用蒙面物品」，其中一男一女另被控「管有物品意圖損壞及破壞財產」。

咁樣分兩條罪告